琴晚同個女仔出左下街

個女仔係frd個frd黎既 大家都無見過面
[member]都一直有what's app大家
曾經試過一次約佢但唔成功
點知琴晚好夜個陣話要去睇戲 係即興即去咁 話要睇鬼片 尾場黎即
咁我都叫有個機會都可以close D 咁我就即刻狗衝 gel好頭 換好衫啦
仲去佢到車埋佢出去
點知去到原來佢睇錯時間 係無得睇
咁我話不如食個宵夜算啦
佢諗諗下 都係唔好 話要減肥
之後呢個dating就係咁1個鐘都無就完左
之後講多幾句 就已讀不回 又唔睇我msg
係咪彈我鐘

擺明當你係兵啦，鍾意就搵下你，返正你呢啲厹都係會鳩衝出去陪佢

彈你鐘 ？
你做雞定做鴨？

我意思係佢見過我真人可能無佢想像中咁高大靚仔 所以就無晒feel咁

你圖都無張 我都同伯母琴晚出左去睇戲

做鴨

咁你覺得佢點？

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到FF識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

佢想你帶佢返屋企呀傻仔

你鐘意既女仔約你食飯 係咪就算無乜時間 都會搵到時間出黎

有車都比人彈

咪係

低等狗公

中期測試
睇下你叫完要用幾多時間出黎
可能可以升級做兵長

其實我覺得佢都唔差 幾得意既一個女仔
但可能佢係屋企中既獨生女 會有d港女咁 但唔算太大問題 雖然比佢無啦啦斷contact 但都無話好唔開心 因為對佢只係有好感

咁我真係唔知邊到做得差啦

老老實實 我嫁車都唔差 所以應該唔關車事

好明顯彈鐘

好明顯就人地見到你個樣唔想同你睇先扮睇錯時間啦